沖繩石恒十五日玩唔玩到

買左沖繩去 石恒返機票
總共十五日

時間應該點分配 內陸果程未買
搵過下石恒啲人話三四日己經開始悶 尤其自駕

但本島十日又好似多得濟

都係遇玩下水睇下景食下野潛水浮潛咁上下

石垣

15

係咪長得濟

去過本島自駕5定6日唔記得咗，一定夠晒玩
你十幾日嘅話最好搵定啲local festival/隱蔽地方去吓。之前撞正有個打鼓跳舞festival同beer festival，雖然唔太震撼，但可以感受吓當地氣氛。
仲有有個係玩滑翔傘嘅叫sky-乜尻，可以一試

石恒就真係冇去，因為之前睇見到好似比啲台灣人去到爛晒，加上景點同本島有好類似，所以嬲嬲哋唔去

因為石垣近台灣多過日本 台灣人好興去
但我買左石垣返既機票 所以點都會去 係分幾日時間姐
之前有巴打講過留左石垣八日 悶到嘔

如果去下離島好似會好啲

但係船費好貴同好小資料

搵啲無人島自拍AV

點解仲有咁多人去石垣

巴打有無無人島推介
游下裸泳都好

廉航有航線嘛

點解你咁講？因為冇嘢玩？
定核廢料？

旅遊台沈得咁快

我前年去沖繩8日自駕遊就岩岩好

巴打係玩晒成個沖繩？
有無覺得邊到值得stay耐啲

石垣潛水超正

因為本島果邊都會潛
我預去石垣潛一日咋
定還是好多潛點值多潛多幾鑊

岩岩先諗緊如果plan完太多時間剩去抽兩日考埋aow去

問左間話旺季唔開班 笑左

推下先

十五日 享受人生

小弟15年去沖繩石垣9日，起石垣留咗三四日左右，你十五日最好就去一兩個外島啦，始終石垣好快遊曬，沖繩又景點有限，十五日會有d辛苦

我去過十幾廿日
plan多d外島 多多期都唔夠你玩
外島 >石垣>沖繩
外島2/3 石垣+沖繩1/3